煮飯撚入黎放低一樣易整好食菜式

西蘭花龍利柳

番茄蛋

西水炒精液

水蛋
蒸排骨
蒸魚
蒸茄子

蝦仁炒蛋

著仔炒肉糸糸

麻婆豆腐

清蒸賓州伴金魚

煎蛋火腿腸

秒

菜心炒牛

午餐肉煎蛋

豉油王蝦

雞湯蒸水蛋

蕃茄蛋雞柳

紅字部份我自己會睇心情轉變, 有時懶起上黎用腸仔砌粒去代替

節瓜豆泡炆燒肉

魚要去鱗

豆豉鯪魚油麥菜

Beef Wellington

利申 Gordon Ramsey

薯仔炆雞中翼

雞翼 肉餅 蒸排骨 和牛粒
快靚正

唔講埋點煮有咩用
仲諗住入來學野..

我先

洋蔥炒幾分鐘， 加水煮烏東， 加醬油味琳， 大火收水， 加蔥上碟。

可加配雞柳

生菜包